回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢

回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢

我們留意到有會員對主題「前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?」() 的評分表示關注，因此管理團隊就此作出調查：

截至 2019年8月6日 14:30 (GMT+8) 為止，該主題共有 18,488 個正負評分記錄，其詳細記錄如下：

根據上述數據，我們認為會員新舊及活躍程度並未大幅度影響正負評比例。

我們亦留意到有會員誤以為主題正負評分會對主題「熱門」有直接影響，實際上我們在很早前已作出調整，主題的正負評分對主題的熱門分數並無任何影響，因為我們很明白會員使用正負評的原因及目的有很多。希望大家不會單純以主題的正負評數量作為判定「認同」人數，應該同時將會員的回覆留言及意見納入參考。

綜合以上的問題，我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，及經過深思熟慮才作出評分及回應。因此早前在 Beta 版針對回覆評分推出了「延遲顯示評分」功能測試，本功能已延伸至主題評分並正在於正式更新進行測試中。我們亦推出了「不推文回覆」功能，會員可在回覆時可選擇「不推文」，我們可能會在測試後，將此數值納入主題熱門分數的參考。
更新公告及下載：

管理團隊一直有監察，針對不正常網絡活動並按情況對其進行封鎖，近日並未發現特別之異常存取情況出現。

另外，我們亦有持續處理有關分身帳號的問題，一經發現將會立即封鎖帳號。早前有會員宣稱能利用電郵更改 alias 作出無限申請帳號，我們當時已回應，早已於討論區成立初期已發現該問題並當時已封鎖利用該方法開設的分身帳號及修正漏洞；另外亦有會員早前指出有部份大學可在未入讀時已經申請學生電郵，並用作申請討論區帳號，我們當時亦作出即時跟進，禁止該批大學電郵用作註冊及封鎖有關帳號 ()。請各會員切勿盲目相信一切未經證實的消息。

在此順便提醒用戶，LIHKG 討論區在本年初的更新中已加入一些輔助功能，包括在 App highlight 內文時可以即時「Google 搜尋」，以及在瀏覽圖片時可以立即「以圖搜尋」，希望能協助大家更方便地 Fact Check。

時事台太多不同類post, 可唔可以跟學術台咁加番分類？

可唔可以考慮下

Thank you!

推

德政

OK

姐係唯有自己用腦啦

你無做錯到！

話撚左架啦
刪左個系統佢啦

連仔好好 真係會聽我地講咩

多謝連仔

支持

好波

g持

連子加油

連仔好波

連仔辛苦曬

連仔

我愛連仔

最緊要趕走曬啲五毛

連生好波

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

懇請 跪求 大家幫手推

辛苦你地，好人一世平安

不分化
不割蓆
不篤灰

連仔萬歲

感謝連仔

push 連仔我大佬 我地自己做多步 諗多步先推/回文仲好拉

Love you連仔！

辛苦曬

好高質

lm

咁係唔係依家睇唔到正負皮數
```

連仔好野

連登仔賴三毛又柒一獲

比返好似以前咁見到正負評啦，要黎屌5毛好有用架

根本啲連登仔見正評就跟風，冇睇清楚內容。
我有時都係咁。不如俾取消正評算啦

good

意思即係話，呢個數字係真確既，唔係臨時開既分身acc，亦請勇武派對呢個數字意向納入黎緊大方向點行既考慮

我們希望會員評分時不會因「目前的評分」而影響評分的判斷力，及經過深思熟慮才作出評分及回應

有用就唔會叫你改啦
根本見到邊邊多 就做牆頭草
你個系統只會降低討論質素 你一個人造成

Can block China IP ?

我愛連仔 btw連仔無事就好

有好多人係跟風投 依家改左制度 真係要獨立思考

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

但仍然解決唔到
有P牌樓主狂自推問題

"俾完正負評先見到正負評數"功能考慮成點？

唔該連仔 希望之後有得改正負皮 限制改一次都ok 有時手快真係㩒錯 明明唔係咁嘅意思但又表錯態

我感受到愛
我決定課金

可唔可以新加針對自己開左既部分post有新回覆都唔show通知比你睇既功能
有D廣告post係咁比seller推唔想睇果D通知,但係自己開既其他post既通知就想睇

hii

姐係影響唔大,ADMIN好波

i love u

以前好易比正負評影響思考，新系統雖然有d唔慣但的確可以令自己思考多d同無咁易比人帶風向

多謝連仔
抵我一直課金支持你

不枉支持

謝

有咩用

多謝連仔
想提議加pin留言嘅功能

點解我d公仔唔識郁

連仔呀

連仔 你唔得真係要講

高登同連登真係差好遠 如果係高登成年都無人會搞

真係有聽意見

連登不嬲越夜越多人上

佢又話啲為左睇數亂咁評

光復香港 時代革命

連仔真係有追post

我要連豬sticker

去淘寶放蛇

呢d咪叫民主囉
屌你老母香港個獨裁政府 快撚d攬炒

Thanks

正

連仔愛你

push

明明係連登仔自己見風駛里

好打耳

多謝連尼住

連仔好波，聆聽網民意見，尊重網上言論自由

多謝admin幫手

G 持

香港第一民主論壇

有班豬隊友

我愛連登

連仔做得好！

，

In 連仔 we trust

總之自己諗清楚先回應 唔好跟風

Btw唔用腦變廢老

炒車唔緊要，最緊要be humble識反省

連登仔
唔好係咪都話三毛

多謝連仔真心回應左我地訴求
家陣連我老豆都日日上連登

程浩波

唔理咁多
我愛連仔

連仔咁講 姐係話有萬幾個舊會然唔撚用腦正皮啊

可唔可以回應埋，「其他會員」是咪傳說中的殭屍account或者淘寶account?

我愛連尼豬豬

響呢度我總算搵到香港剩餘既民主

推呀支持連仔

咁即係原來咁多人原來真心當手足係畜聾
屌 真心灰

我哋應該有睇咸片嘅精神

Be humble

連仔好嘢

不推文回覆好正
好多時想屌柒人 但唔想變相推post 所以寧願忍住道氣唔覆post

"連仔"

首先多謝您提供一個平台比大家
希望新改變係改善

為左社會各界包括我身邊朋友對連登既信任
想問:
過往"熱門"係以咩準則/算式去決定？

^

好似可以係setting 入面較

唔該哂連仔

連豬好正

真係有包膠連尼住做到嘢

連仔、為你自豪

有勞

我愛連仔
連登好波

想問下點解我更新之後睇唔到正負評

連仔 連仔 我愛你

食蕉啦你哋成日賴p牌

ok

咁就大撚獲
識諗野既佔得三分一
咁既吹風貼 都禁多人炒車 乜野概念
雖然見到佢算手法高明
但都冇諗過仲有禁多人中招
成篇野都係陰謀論包裝成甚麼鬼忠言進諫
差在未講埋勾結外國勢力收黑錢
唉唉

連仔係咪要逼死牙祖

,

其實五毛就唔一定係P牌仔先係

老實講句
淨係 P 牌個 15-20% 都夠晒帶風向啦
會唔會考慮公開埋 P 牌同正式會員正負皮嘅時間走勢？
例如 plot 張 graph 出嚟俾大家參考
睇下係唔係 P 牌帶風先

「根據上述數據，我們認為會員新舊及活躍程度並未大幅度影響正負評比例。」

我覺得
從「結果」上睇就係

但實際上
人哋可以短時間內
用P牌去推正評
例如 頭五分鐘就推咗500個

咁就會成功帶風向
令到 跟風撚 去跟住正評
並產生雪球效應
便「間接」地影響正負評比例

而更新嘅功能都破解唔到𠵱樣嘢
因為要帶風向嘅Post主
係唔會關閉顯示正負評數

支持連仔，立即課金

pish

點解p牌冇新豬嘅

無得頂

兩年啦 等撚左兩年

唔小心負皮左你

連仔係地球上最好既Admin

反應快撚到

支持 辛苦連登團隊嘅日夜努力

連仔好耶

連仔我想幫你含

連仔要課金真係要出聲

評分制仍然有用嘅
俾啲on9仔睇下自己有幾on9

between閃電功能係咪仲有效 如果隱藏咗但仲有排先後 一樣帶到風向

希望lin仔繼續聽大家意見。 明君以德服人

咁係咪即係我100%要著女裝

謝謝

冇人用腦魔了

係

真係抵高登冇人上

支持管理員，
多謝用心管理，與時並進！

連仔 我好想多謝你
錫你春袋

連仔你頂得住嘛
我可以課金 多多都得

我要改丕負評功能

回應好快 連仔

根本就應該用自己個腦下判斷，搞政治就係用多左個腦架啦，依家又話想要用少啲個腦，禁你不如去做港豬算

連仔真係好比心機比咗個平台我地溝通，多謝您

Thanks for the effort

點解不推文回覆要限制1分鐘得1次？

有時吹水Post唔想推但又覆得密嘅，限時好麻煩

＿＿＿＿＿＿＿＿

感謝你哋，辛苦晒！

你肯放番廣告未，唔好餓親

好撚正呀D豬

咁正負皮撳錯咗，未來會唔會有得取消再撳過？

不推文回覆

你真係覺得大部分有份投都係五毛？
就算五毛有三成 成三千正評都係假
個比數都係想較勇武嘅 可以停一停 睇下有咩改善
唔通呢啲都係五毛係鬼？

連仔真係做到嘢架喎

沒有比較 沒有傷害

幾時有返廣告

部分會員不願面對

thank you連仔

請珍惜言論自由

good presentation. nice

好撚失望
點解你地會咁輕易就畀人帶風向分化義士

連仔真係好撚好人 可唔可以課多啲金比你

連仔會唔會餓死

高質

個數據應該要出埋頭3000個正負評數嘅p牌用戶百分比。
再對比下總正負評數嘅百分比。
相差太大就可以知道可能有大量p號帶風。

證明咗唔係真係有咁多3毛5毛
係有好多人唔識判斷
人地講啲啱又啱唔晒嘅說話 就唔識分析對錯
哩個先係問題

因為我都試過

agger
正皮 = on9
我話嘅
自己睇下幾多個post屌鳩o個個垃圾post
用埋棧戀權力呢D字眼，唔係分化係想點？
有幾個point講得ok就完全合理化個post？
我依家就屌撚曬正皮嘅on9仔啊
冒住坐10碌嘅風險都要棧戀權力？
咁都值得正皮？
係你on9定佢地on9呀？
我屌曬你地所有正皮嘅撚樣啊屌你老母呀仆街
有啲義士話返到屋企見到成10000個on9仔正皮個屌佢地嘅post覺得好撚灰呀
依家你地覺得有冇正皮錯呀仆街

我課左啦，你呢？

唔睇數據，用陰謀論嚟解釋件事，我以為上緊鄉土

連仔高汁

其實個post嘅問題係標題黨
標題負評，內容正評

無like到

連仔反應真係好快

hide 正負係有用 但希望可以長d 2個鐘真係有d短 其實真心覺得一日半日都冇問題

希望公佈埋個trend 之後可以心服口服 唔好再輸打贏要
大家都要檢討反思 哩個係鐵一般既事實黎

建議畀30秒改翻

連仔頂住

用p 牌回覆唔納入熬門計法得唔得

加油 香港之所以會更好 係因為有你地熱心幫助同提供一個平台比我地去做啱嘅事
多謝你嘅聆聽 多謝你嘅改善
香港人 加油

炒晒車

連仔做實事

大家要營造一個高質討論環境

thanks

咁撚樣嘅垃圾語氣屌啲義士
我見到都灰
而且事實上有1000五毛P已經足以帶風向

連仔iloveu

睇下數據啦

世界上應該只有lihkg會理哩類查詢 仲要咁高效率
proud of you

絕對同意

連仔加油

多謝你地提供一個愈黎愈好既平台比我地溝通！

以後開post應該強制性加埋自己個會員id加埋lihkg+張圖
等班友帶風向都要有成本
希望連仔發達可以走到佬繼續呢個forum

收皮啦你
睇下我點屌先啦

唔係分化
而係要改善

辛苦晒

笑死

屌原來到最後有80%係真人

？
依家就係屌鳩所有正皮嘅仆街

多謝連仔
辛苦晒

支持連狗

我就係比呢個系統被屈過五毛

希望呢個result可以令前線朋友好好諗下個原post嘅意思

I love 連仔

廿隻狗狗表示不喜歡

辛苦晒連仔

連仔我愛你

再補充少少
P 牌會員數目遠低於正式會員數目
你咁樣比較未必可以得到一個準確嘅數據
會唔會再詳細計正負皮當中嘅 P 牌同正式會員 各佔咗該類別嘅總會員人數比例？

例如 P 牌總人數係 3 萬人 就有 1975 / 30000 * 100% 就代表有 6.5% 嘅 P 牌投咗正皮

連仔完美示範緊咩叫回應民意

而更新嘅功能都破解唔到𠵱樣嘢
因為要帶風向嘅Post主
係唔會關閉顯示正負評數

Sorry 自膠咗
原來宜家「所有」主題都會「強制」
一小時才顯示正負評數

咁應該成功解決了
跟風撚+雪球效應嘅問題了

唉

咁我寧願冇查過

收皮啦你
個post有幾個point係ok
但正皮嘅就係on9

支持你

帶住個腦上LIN登

pusj

我咪話緊你等連仔公佈完條trend之後 無證據顯示p牌帶風向就唔該你心服口服，唔好再輸打贏要。

一黎就叫人收皮

問女朋友借，雖然我無

老閪都唔割

one two three

I love Lin jai

testing

查清楚啲都唔得？
唔通你覺得正負皮無帶風向感覺？

依家屌D人正皮係唔啱 係錯
有咩問題
義士見到成10000個正皮話好撚灰啊

同意

咁既垃圾po咪撚哂人時間入去睇啦屌你老母

g持連仔

P牌仔洗白

good ar

連仔！！！！！！
大大地咁錫你個袋！

我愛lihkg

風向撚就實有
但都證明無腦既多過風向撚
見人正就正

唔好覺得眾人皆醉啦 上面講左即係8成以上舊會員都同意講法
你仲要屌鳩哩8成人 到底邊個想分化？點解唔肯接納意見，要咁激動?
上得連登相信大家都係醒目仔醒目女，真係唔明點解要話比人帶風向，大家都應該識思考判斷

我愛連囝

正皮就要俾你話on9
仲惡過共產黨

善用起底功能

高汁有咩問題

agger

唔係淨係p牌問題
個post深夜2小時內洗左1萬正皮

查埋發現無p牌帶風=正皮既係on9？

前線唔係大晒唔該你分清楚，我亦都唔認同前線有任何權力。受到批評會灰心係正常，但更重要係點做得更好，唔係無視批評繼續我行我素

多謝連囝望遠

三個字，連仔，辛苦了！

同意
真心你唔需要解釋咁多
出p牌系列已經好叻

1000個p都冇帶風向？
如果個post有1000個正皮
0-10負皮
我完全唔覺得D on9唔會跟風正皮
可能係我錯，咁咪要求埋連仔update埋P牌正皮時間

睇清楚啲 我唔係話人正皮係 on9 嗰個
我淨係想再有清楚啲同更加準確嘅數據姐

建議未投正評 負評之前唔可以知
但投完之後都要知正評定負評多d

同你持相反立場就係無腦？ 我反而覺得果個post先起到真正討論作用 。正反兩邊都有好多意見聲音，正負皮唔再係一面倒有一萬正評同時亦有幾千負，大家理性討論先有更好方案

Push

灰就要人收皮，你係大台？
有意見咪改善下，做多少少，對街坊俾翻禮貌唔係好難

支持連仔

呢家咁樣好好

咁撚樣嘅語氣唔係分化我都無話可說
而且我幾時有話要無視批評繼續我行我素啊？

果然係仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人
大家準備籌旗送義士走未
香港無人值得佢地放棄一切去救
好一個貪戀權力

唔錯

話人炒車嗰班有冇諗過 見過 深夜推廢po現象？
有冇留意過佢哋推咩po 隔幾耐 同推幾廢幾舊嘅po？
有冇見過p牌仔一日開幾十個廢po嚟洗台？
連仔而家講嘅 只係正負評唔係連登而家風向亂嘅主因
主因係推po問題 就算有不推文回覆
但有人係鍾意鳩推嚟令人睇唔到有營養少少嘅po
你都奈佢唔何
反正好多人都仲係諗到唔諗唔睇最後回覆就繼續唔睇咩事回撚咗先 睇唔過眼又屌返個po鳩推上去 當正玩緊自己個fb ig咁
有ac只代表你多個話語權 好多CD-ROM小朋友靠連登收料
既然知道連登呢兩粒字變得幾容易上報
畀返多少少做連登仔女嘅責任好唔好

sorry
原本係10000 正皮 1000負
之後比人開post屌先多人負皮返 around 3000 負皮

連登

我要鍚連仔春袋

望住個數... 我都唔知點對d勇武fd講好...
而家係佢地幫我地承擔風險啊 仲講得出佢地迷失在權力,
正皮果班垃圾, 叫佢地出來享受權力啊 暴動罪十年啊!

個post入面嘅岩聽嘅你咪聽, 唔岩聽咪算, 無謂分化
一句正評就on9呢個層次嘅屌人同冇腦藍絲話一睇就知係暴徒搞事有咩分別
睇落你都係前線手足, 加油

個post沉咗都仲多咗幾百正皮

我幾時話佢講嘅野完全係錯？
係有幾個point唔差
但佢用咁嘅語氣同咁嘅標題就係分化
唔覺得係大台
叫你收皮係因為你話 哩個係鐵一般既事實黎
呢句垃圾啊
義士棧戀權力 咁都算鐵一般嘅事實？

當你覺得連登啲風向，係會因為正負評而改變，咁即係你接受唔到你嘅方向同大圍人唔同，最後只可以去瀨個正負評

我覺得與其化咁多精神去搞個正負評，不如俾admin多啲時間去抽啲五毛、分身出黎好過啦

與其掛住屌人分化，不如一齊諗下個輿論戰同心理戰點打好過啦

依家啲狗睇住我地自己前線打後排，後排打前線，俾啲狗陰住嘴笑啦

同埋我想講多句，呢兩日be water係好多人讚，呢啲咪繼續

但係勇武得太激，好多街坊、市民唔接受，咁多post 出黎，一定當中有啲問題，所以真係更加要冷靜諗諗，唔係話乜都放棄，而係平心靜氣諗一諗策略，一路都講 齊上齊落，做多少少文宣，俾大眾時間跟上黎好嗎？ 唔好淨係一味諗報復

Thank you

agger
個post突然推得快到cls

不願面對？

連good ball

大家要檢討反思係鐵一般既事實有錯？
無人可以做到由頭到尾都無犯錯
就好似你依家閱讀理解錯左我意思一樣

建議時事台香港分十八區

Tldr

收皮啦垃圾
已經大把人屌你三毛
唔好以為人睇唔出啦分化撚
以為屈其他人係毛就有用？

fcfcfc

我估依家咁樣其實仲易帶風向 幾個acc留言互撐已經夠做
本身話唔比p牌正負評其實係最好 尤其依家風頭火勢
你唔想咁獨裁可以等我地運動贏左先改返正常

班差佬叫到 佢就老閪都出黎
佢係後巷做乜鳩 點解要趕我走唔比我睇

agger
呢D先係人話
負皮嘅撚樣咩心態

多謝你
證明連登仔好易比人轉風向

岩聽就人話 唔岩聽就廢話？

睇我上面打左篇文啦屌
追post啦
寫撚曬啦

人地講鐵一般既事實

好似係講緊個正負皮比例

on9
對街坊先禮後兵又係分化？
你搵到我咁講我切7
收皮好冇？
我冇話全部都講錯啊on9
寫撚曬啦

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫手推推

點解我冇嘅

大家要反思係事實
不過我依家就係屌鳩D人正皮義士棧戀權力個post姐
唔覺得兩樣野有咩關聯
我依家有話過大家唔好反思？
我係同大家講個垃圾post唔應該正皮
因為個post根本就唔公正

agger
P牌冇得正負

我每個point都有屌返你啊
你講得廢咪就係廢話

可以推呢個
因為依家算係非常時期

其實我當一千個義士入面得十個係原文講嘅戀棧權力見人就屌/打果啲, 都好足夠破壞個行動, 就正如黑警都唔需要三萬個全部都打鳩你你都會屌晒佢地全部係黑警一樣

都係果句, 係你嘅你咪諗下你有冇, 有嘅咪改冇嘅咪繼續做

加油前線手足

正評係比內容 你既然覺得內容無問題但個topic 有問題
就開個post去正視聽 你講野岩聽自然正評直線上升亦都可以蓋過哩個講錯野既post

而唔係一味係到屌 對件事無幫助

無用啦 要甩p談何容易 況且哩啲老屎忽規矩唔應該放任

多謝你地

我同意你個講法
但樓主出到戀棧權力呢啲咁嘅字眼，咁都唔算分化？
你地都話唔好屌路人，要有禮貌，樓主自己都做唔到，仲要正皮？

所以既然個post嘅topic 個語氣 係有問題
仲要正皮？
而且我幾時冇開post正視聽？
自己起我底同埋追曬個原post啦
琴晚凌晨已經傾左好耐

多謝連仔先 雖然睇落個post嘅正負皮好正常
但好難知道開post頭果一個鐘嘅P牌正評數係幾多 之後可能慢慢有好多真正會員正評
但係啱啱post之後果一段短時間嘅p牌正負皮先係帶風向嘅關鍵

個post個內容仲話要對路人有禮貌啦
樓主用咁嘅態度對自己手足仲好意思叫人有禮貌啲？
咁都要正皮真係傻左

所以你針著嘅係 「戀棧權力」呢四個字太negative?
如果係咁嘅話我明你意思, 但我覺得呢個用字唔影響原文原意, 但固然有改進空間

好人一世平安

agger
依家未知好早時間嘅p牌正負皮
搞到好多真心跟風

你慢咗

我都講過內容係有D point
但咁嘅語氣屌義士就唔撚得
佢地原本已經好大壓力㗎啦
打到我想喊

睇埋分時段個stat

gd

依d咪民主社會應有既野囉

新sticker幾得意

幾時開番廣告

我feel到, 場運動拉左咁耐仲要大家或多或少身邊都有朋友比狗捉左, 大家壓力好大都係真
加油, 原post用字的確係可以再好聲好氣啲, 但我唔覺得佢係分化L, 同你同我一樣都係唔想輸, 為場運動好
手足抖啖氣沖個涼上少一陣網等自己cool down下先, 上到前線都要個清晰頭腦做判斷, 咁快壓力爆煲少你一個都好多
加油, 真嘅

戀棧權力講得太嚴重啦
有意見嘅，大家好聲好氣互相提點下
不分化，不割蓆

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

我覺得戀棧權力講得太嚴重啦
有意見嘅，大家好聲好氣互相提點下
不分化，不割蓆

我係質疑個post都講咗個post合理啦
係用字有啲問題啫

加油

咁係咪即係證明 果個post其實唔係5毛 或被p牌帶風向

連登app真係寫得好好

咁又冇野好講 係真架啦... 啲人炒到....

人地連仔都順我地意思比埋啲正負評來源 都都要死話係5毛..... 接受現實係咪真係咁難...

感謝連仔

但對連登仔失望, 各位以後注意d啦好嘛

收皮ok？
追post睇下我點屌啦
依家係話個post唔值得正皮
咁都算炒你自己炒飽佢

連仔，新評分掣好細粒好近好難㩒

就算連仔出埋post我唔理 總知一定係5毛

德政
成班傻仔跟風 亂咁投

其實比人亂咁屈人五毛
真係會有d hard feeling
同唔好亂話人係鬼同一個道理

有時真係想提意見 想溝通
唔啱聽就一句五毛彈埋嚟收人皮
冇討論空間咁

大家都同路人
不割 但唔好亂咁話人五毛
屌錯人 令自己人傷心幾無謂
有咩唔認同咩理性溝通下

嘩 p牌仔要鬥快比唔係p牌既人更快正評 一定要先領先500個

點解我冇得用嘅

p牌仔推post點計？

就算連仔開post講 都係唔信 都係有5毛帶風向

永遠支持連仔

「而更新嘅功能都破解唔到𠵱樣嘢
因為要帶風向嘅Post主
係唔會關閉顯示正負評數」

Sorry 自膠咗
原來宜家「所有」主題都會「強制」
一小時才顯示正負評數

咁應該成功解決了
跟風撚+雪球效應嘅問題了

其實係 用字語氣不當
但意見考慮下冇壞
唔應該屌前線戀權咁難聽
一定有好d既表達方式既

但係都唔好亂屌人五毛
亂屌人係五毛其實都會分化同路人

連登仔炒完車，就開始話要取消正負評
不願意面對現實
事實就係
大部分連登仔都自視過高
覺得勇武前線先有資格講說話
稍微有少少異見就鬧人分化、五毛
仲爆晒粗口

連登都要進化

冷氣軍師階段性勝利

講嘢唔係咁寸既 語氣好少少 都係自己人

連尼住

p牌冷氣軍師全面進場

無錯！
最後發現都係違反不指責呢啲講到難嘅嘢
不過我覺得係一個惡循環
嗰位樓主應該受到唔好對待先咁寫

大家要避免惡循環，散播不恰當嘅情緒

點解唔願意面對現實？
成日話人帶風向，只係因為人地同你意見唔一樣
同你意見一致就唔係帶風向，係英雄所見略同
咁你地同微博啲蛆真係冇分別

出埋data俾我地睇唔知講咩好
多謝連囝

記得唔好指責
要友善提出意見

唔好亂屌前線
都唔好亂話人五毛
次風不可長

友善溝通
唔好搞到自己人不和

唔幫你推

屌你老母三毛狗

以前可能要有幾百個acc洗正評先帶到風向
依家門欖仲低左 見出面有啲po幾個p牌自己互撐 勁嘔心
以前直接負評就夠 依家仲要同佢留言曬精神

我都唔讚成咁獨裁 我都唔知咁諗啱唔啱
但香港輸埋今次未必再有下次凝聚既機會

好得意

agger
輸左嘅話可能我同你會線上聚會
不過係o係集中營

本人係p牌，有時諗法會同大風向唔同...
唔知道究竟各位ching點定義5毛
但就算我一不小心被標籤
我都係永遠黃色既5毛！

當局者迷，大家好應該互相提點下
繼續努力

五大訴求 缺一不可
Be water Be humble

thanks 連仔

都好，等大家認清內部矛盾其實有幾深

課金係值得架 多謝連仔！！！！

係既 都算好事嚟

因為你未update？

咁可以話我知有咩權力未？

google play冇喎

連仔好波 回應訴求

連仔好波！

連狗好波

連仔做實事

我同意既
但冇可能個個post都咁搞

Agree

講緊RFC5322入面寫既alias啊屌你

加油，成為香港人良心發聲既平台

其實6月後P牌有15%都算係高

當然可能包括左612之後先上連登既人

onedrive based既係唔會收到
但係gmail based即係gsuite edu係會收到信
netvigator或者其他isp冇試過

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

其實有冇得#0個post係正負完先顯示個數出黎？

gd ball

辛苦哂連仔

Good job[l

閱讀0分？ 我唔認同有權力 點話你知
況且你真係要知既話唔該爬番文有手足提過

用哩個case做一次就夠 ，用數據說服果啲覺得有五毛帶風向既人

小弟有一個建議, 岩聽就聽啦

我知而家個評分係公開, 但好難防到大量洗版同帶風向呢個問題
要解決可以係每個開post者account入面加個比重,
比重根據會員總正負皮 以及 "隱藏分數" 加埋一齊去
好似LOL咁, Ranking高, 佢可以易D將post置頂一段時間
Ranking低就正常, 一洗就走

隱藏分數點計?
以某一個日期起計之前所有注冊會員先可以參與投票 (都係某個人/某個post正負皮) 但唔會show出黎
1. 可以防止甩P冇耐既會員帶風
2. 可以幫助D懞撚失憶撚以為有正皮就係正確
3. 如果係鬼, 就算點洗版都只會係低RANKING POST, 唔會阻到真正有用資訊

幾時先有貓icon

連登應該係世界上回應同進步得最快嘅討論區
好有社會責任心同好有決斷力同行動力

今個weekend

夠唔夠膽試一次disable 即時熱門?

所謂吹風 無左 "即時熱門"後

真實既連登到底係點?

佢永世都唔會回應呢個要求架，講撚咗9萬次我發覺次次有人提呢個要求佢都係唔撚覆人
根本unvote先係治本方案，整乜撚野延遲顯示啫完全冇撚用，一樣可以未撚睇清楚未諗清楚就鳩俾正負皮

如果admin原意係想改善正負皮帶錯風向嘅問題嘅話
unvote先係最有效囉
如果有人發覺個post俾3毛帶錯風向，大家可以 喺回覆 / 開個新post 指出問題所在，之後諗清楚再重新俾正負皮帶返岩個風向

取消正負評

良心

連:

不推文回覆可唔可以係default?

@連尼住

呢個位有冇得set返英文介面？
我手機英文ui但呢個位係中文好奇怪

正常係咁嘅